見到ig"ptgf"個tag,好多囡囡真相俾人貼咗出嚟

叫ptgf男客都俾人貼

有冇ptbf既ig?

而家都冇曬喇???